我知道他不愛我 他的眼神說出他的心

他不愛我 牽手的時候太冷清 擁抱的時候不夠靠近
他不愛我 說話的時候不認真 沈默的時候又太用心

我知道他不愛我 他的眼神 說出他的心

我看透了他的心 還有別人逗留的背影
他的回憶清除得不夠乾淨
我看到了他的心 演的全是他和她的電影
他不愛我 儘管如此 他還是贏走了我的心

失蹤兩日都一啲唔擔心
我會靜靜消失 反正你都唔在乎

送呢首歌比你

佢曾經唱過呢首歌俾我聽

咁我送首歌俾你